近呢幾年動畫既佳作得返Re:0 同東京喰種？

到底係睇既動畫開始少左
定還是自己係不自覺之中長大左

之前Re0都會引起好多巴打討論
仲會一集差唔多1001

但近呢兩年開始就少左好多動畫係咁

註：佳作非神作

樓主假膠

樓主on9
當我地京都紫羅蘭死架?'
未開播已經上左神檯

好似高達同數碼最龍 劇場版咁
孤兒仔本來都好多人追
即使爛尾 都會有好撚大回響

劇場版更加唔好提 出頭幾章都多人睇
但每半年一集 已經慢慢遺忘左

最後數到既就係Pokemon xyz

AZ結局 都爆咗七八個post

Re:0 time loop啲劇情用到臭重用

爛尾垃圾都叫佳作

仲有鐵血
個POST過左成年仲推緊
樓主唔好搞撚笑啦

我only u fuck off

我覺得重點唔係呢到喎，佢第一集已彎無限loop緊
睇佢心理描寫都寫得唔錯
而且有蕾姆g

re0 得雷姆可以睇
其他劇情 不了

開得多post就叫佳作？
咁孤兒仔上神枱啦
屌到而家都重有人屌緊

咁都少 呢個post個堆睇晒未

呢2套未聽過

樓豬食開屎？

高校艦隊、fsn ubw，A/Z第一季，全部都好過呢兩套